拜登：俄羅斯是美國最大敵人及威協，中國不是

拜登外交政策出台

拜登：俄羅斯是美國最大敵人及威協，中國不是

汁？

冇官方SOURCE，不能FC

成日勁吹兩黨共識班傻的嗎, 如果真係有共識, 咁點解唔拉呢條好樣落台

放心啦德國單野他真佢好快入去坐
加州都打緊官司直接告違憲
告入機會好大
入左果55張票變廢票
咁侵又贏
所以依家睇到民主黨勁急要做成既定事實

是

China Joe..........攪老俄，核戰啦

俄羅斯呀普京一走，就收皮。佢係咪想 set 定，遲些吹大自已功續

拜登是美國最大的敵人，俄羅斯及中国皆不是。

拜登最大敵人是壽命